覺唔覺得英超得返摩Daddy可以同猁狗鬥

傳統big 4
曼聯 皮已收
阿森納 垃圾隊
車路士 隊波未成熟
曼城 戰術畀人摸熟晒

今季新玩具
愛華頓 和波後開始畀猁狗迫害同騷擾，連輸兩場
修咸頓 猁狗軍火庫

傳統big 4 曼城

Son, Kane, Dier 呢D主力少受傷有機

其餘18隊即刻籌旗比daddy買人

唔記得咗猁狗先係

羅渣你是我最想留住的幸運